[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5544)

嘻嘻

維拉對上一場打錫菲聯都差啲贏唔到

差啲8:2中眉彈出

atv中楣

8

半7全8 笑死

快啦再射！！！

其實係咪打假

洛辛2-1頂撚住

大波咁都唔洗死

擺明啦

高普家陣諗緊乜？

如果今晚有齊1-6同8-2
真係青春嘅感覺返哂黎

挪超又準備極限反cup了

學術性問題
呢場有冇補時丫拿？

賭今晚兩場中左真係上到樓

巴克痢再勁少少已經10粒

得返愛華頓踢正常波

照舊 贏到就派

仲肉酸過巴輸拜仁

平注買next goal都正

好

lm

如果

Me

下場俾利中出

我了

Hi

中

Lm

勁中

有

數緊錢

我 送黑c圖

莖巴我g持你forever

以維拉贏到7-2既難度 同痢要贏14-4係無分別

有 一定有！

8-2 is coming

9.5b

好 祝你贏

我

下場又比人456

巴狗唔換人 唔知頂唔頂到

點解祖記個場未開始？

你收皮啦

馬賽場波 女人做主球證

Lm...

一陣有冇補時

支持

講真近廿年有冇試過同一日兩支豪門比人炒x其他

有82未

在那天輸7比2

想睇8:2

挪超又準備22撚上盤

8:2未呀

Sporting快踢憤怒足球

你收皮都未到我收皮啦

奇蹟9c

999

紅左件同11打11既分別

今晚英超能否入史記

加油 中！

8:2出現未

82 73 乜都好啦

應該無

有冇12c

認命啦
唉

祖記個場係咪冇得玩？

9.5b plz

利無左文尼 神軒 艾利臣 就差咁遠

在那天輸7:2 唔岩音 輸多粒啦

又中

無

挪超3:1！

補3

嘩 3:1

輸左成日

差d

Sporting

岩岩位老友留tg 醒你兩舊

今日一齊打假波？？？

搞掂 終於訓得

點止你一個?

紅左件冇乜野既
但主因係曼啲防守得啖笑

好，多謝

@gfhk9809

連續三個星期 星期六蠃 星期日倒輸

屌你老母巴塞入唔撚入波啊

入球大重大過角球大

佢就好

屌你老母臭閪啲波今日要屌足全日

atv快 再入多粒啦

大力d 屌巴

其實巴塞比人炒8:1都唔係咁慘啫，話哂係拜仁，但係輸比上季護級隊就

角球數同入球數係調轉

快啲入

屌佢老母今日叫撚到口臭

屌睇利記搞到完全唔記得左場葡超

ATV嗰下中楣
9850 05-10-2020
03:58 下一隊入球 (第10球)
星期日 74
阿士東維拉 (主) 對 利物浦 (客)
主 @ 4.65 $1600

$ 1,600.00
兩舊水推上黎

快撚啲喇冚家剷巴塞

巴塞老人院 妹到幾時？

呢場炒得太勁 冇乜上盤手足屌波
應該係哂天台

相依唯命

今晚派錢

7-2 9C FT

半7全9

加多個

7:2 ft

貪心就炒 平注推都有profit

雖然都係垃圾 但就咁睇利好似搞笑d

冚世界贏錢

ME LOSE

歐洲d肺炎勁左 所以今晚打假賺$

贏完又豬係疤到

英超全角細

似就停聯賽

洛辛堡12

咁既狀態踢歐冠 早抖啦

今場如果敢去維拉下隊入波
分分鐘好多手足都追番哂條數

4:1
半1全5

買左半大就算
好似好蝕咁

賓菲，洛辛真係練心
比甲中理就派

難得洛辛堡咁撚正氣

2場英超尾場追ng都賺唔少

屌你冚世界輸錢啊
呢兩日幾多場爆冷

就我了

上盤場得1球..

屌 發達大計遲左追
6:2個球追ng 7:2再追 4倍幾
佢老尾中楣
當你第3球開始追 每球3倍都爽死
屌

上半場

屌你老母你贏一半都好呀仆街
快撚柒啲啦巴塞

就係唔敢

羊蛇點解要拎7蚊出黎

反高潮！

慘 上半已經好多機會

又羊

應該係
連大球會都冇錢
啲中小型球會更加慘

賓菲炸兩球真係高潮

上半場養生波來
客隊仲炸左球

咁假仲賭 咁犯賤既

雖然冇買 但都希望巴入到波

屌佢老尾第10球 2皮幾比條楣搞死左
如果唔係可以安樂訓返教

幾時帶我去長島食飯未去過酒店食飯

疤入未呀

有贏已經好好

屌你老母喺人哋個禁區妹條閪咩

比我中埋佢再推多場大

疤狗對閪迷55波 堅定流

係咪真係武肺打假呀 輸唔奇呀不過輸2:7有啲誇張喎

智甲絕殺半和 屌你老味

今晚回返少少血

早d識追咪好囉 球球都3倍
原本第10球拿拿聲中完既話我會再追
呢d派錢波唔係成日有
之前拜8:2又係 球球都2倍以上 又係驚死唔敢追

西隊波幾撚硬淨 唔易食

有冇射過門..

求派 起機

gel

巴 3.5b

半2全2

屌你老母冚家剷巴塞準備空難死啦

半一下盤gel得未

疤 再唔入 我就連針5注 架機原地自爆 再飛唔起

馬賽可以頂到幾耐

巴75分前入

有冇巴打大勝日派錢起機

疤狗贏一粒俾我執劑藥都得掛？

祖記個場㸃解停左

洛辛堡清泉

屌你老母巴塞隆拿冚家剷空撚死

巴贏半格都好

西維爾入波紅格 巴菜失波紅格

聖保羅玩炸彈人？

唔撚入波就輸撚埋佢啦仆街

疤狗全部空難死

馬賽守到幾耐

準備入波！！！

已經炸左兩粒

馬賽守到一世球迷

又係你 又同路

疤唔入比對家入啦

差d串埋佢地贏

西Ng算

比甲快手整多粒

快 2球全格

睇撚到巴塞 眼訓。。
都過唔到後衛

巴塞而家打西維爾真係冇乜優勢

里昂無款地 食屎

大波波

根本讓吾到1球

無入球

馬賽19C

馬賽20角

開平手都要諗諗

2.5b plz

老友 我馬賽頂到就死

迪比入埋黎 馬賽應該就快輸

神父有冇水

半手可以 平半就西啦

巴狗和波不如輸埋去

巴塞快入波

里昂差啲老烏

無入球力頂

比甲快入！

踢緊友誼賽？

3點3場半一11

巴塞里昂給力少少

支持！

美斯有冇靈感男神上身

西維爾要入波啦

冇啦 頭先係上面post左飛
巴塞即場2.5/3細
賭埋呢注訓教

我好燈 西維爾入波！

就2:1

就快絕殺

2.5 b plz

比甲大波

發覺半一盤成日都1:1

巴贏唔到輸埋佢啦

應該早啲同你講

疤同理昂下半踢緊？一個波都冇

里昂真係好鍾意打假

講咩

比甲主 空門橫傳 變角

比甲3:0

你唔記得就算啦

羊巴收錢了

準備入啦

有啦

羊巴cls

巴狗肯入波未

求2.5b

我屌你老母呢兩球咁都唔入

羊巴！

...

勁撚到絕殺

中哂

22角

美斯快啲扭扭扭入波

屌緊疤?

今日幾場都係90+先贏錢，買咁耐波最辛苦今日

羊巴好勁

勁有運 絕殺開晒

唔係假波係咩

我輸3場絕殺

最緊要有錢收 入完即吹 有運

有運就夠 點都贏

疤絕殺埋得唔得

羊巴好勁
我今日輸好多 派我好嗎
呢輸幾k

2.5b ... please

巴入未

我200都無 想起機

巴比我贏半格好嗎

就

巴連私家雞都贏唔到

疤狗 -4k

巴主勝有5倍
值唔值搏？
定慳返算

智甲又大波

唔好

妹到傻

駁閪絕殺好過

潛水了

想提你唔好要巴

名校仔 cup到未 炸左兩球

手足-50k

巴塞上季作客廢極番主場都會炒人
今季連呢樣野都冇埋

收左迪莊

等🐑羊巴派

露周寶寶！

又事後

出左真飛都有同佢講...可惜已買

巴快入

話晒都西維

其實西維爾都唔廢 唔明點解要買巴

會唔會全部11呀

2.5b

巴塞！！

有真飛已經冇得救

主場次次都贏

比個12m

咁冇了

里昂似有絕殺

羊巴派我

針5注 得返 4毫子 有無人可以派小弟

有冇多角

有睇前兩場巴塞
打得好好
紅左照入波照贏

廿個咁就冇左

美斯快啲扭入禁區入波

你安靜！

王冠飛吾可信

疤狗果然係狗

西維屌打拜喎 炒巴8粒嗰隊

補幾

齊針

要入晨早入咗 呢隊傻閪打假隊肯定11完

下場買返40個追返

本多終勝

5mins

巴狗廢到
炒單刀

1角姐

....

妹到呢 巴塞不行了

頂到啦 唔好驚

門b
痴屎
茜克
多謝你地幫我叫每位500
留tg

佢唔死都冇撚用啊仆街冚家剷

派我啦

西維咁都贏唔到

唔撚係呀

無份

里昂真係全隊中肺炎死算啦

我愛你

上個post 開始幫你叫了 輸到得翻6毫子 派100比我都好 想食早餐

又無份

派絲打500

真心抵贏 朝早繼續贏

Molamola

想死 連針6注

你條死乞衣要唔要臉

美斯離門30碼飛機

真係全下咁撚痴線

西維gel

五大聯賽好癲

唉屌買咩閪甲 戒閪甲

冇人西維爾？

到底要幾黑先可以連針6注 好想喊

包皮都無得食

d強隊夾埋一齊撚

我都連針
上盤輸晒咁滯

師兄有運 絕殺

諗住避到利 點知避唔到巴同里昂

臭閪里昂

奧達斯頂實

買多條飛訓～大家都羊多啲

開心share

馬賽又gel得好撚易

1-1ft

買咩

羊巴未派我之前 我呢半個月都係咁

想跟

買左馬賽咁都有全格

里昂咁都攻唔入

馬賽X西維 gellll

last里昂中柱

你媽閪馬賽下盤睇live睇到心臟就爆

差差馬賽中！

羊多啲

西維冠軍啦

下次等你再嬴!

比晒祝福你

免費幫人叫對家

利申: 連輸6注 燈力爆燈

出水救下我

-1k

見你今日先派比人我又派比你好6uo姐

佢點我買雷恩

黑單今日贏到多？ 幾時派到我

假波唔計

買左巴甲一陣5點3 3場入球大 早抖各位 祝大家贏多啲

我?

你外賣呢？

下面no goal咪中

三場和 名校仔 巴狗 馬賽

黑單 唔好走阿冇你帶領點羊波

咁公道..
下星期二重生啦

賭仔話戒賭， 邊個信

補飛注離 本身買左atv

派錢日

下盤日 慘死 訓全日唔起身 個肚係咪就唔會餓 可以食少幾餐

我咪客囉

似佢咪死 你長賭長有

雲巴近況點 hy係咪都唔掂

中眉可惜

想買戈亞斯 但冇盤

識啲野

我都想知HY係咁仲好生意

第20打8 主隊平手盤 一定坐和望贏

山度士 冇卡路士山齊士 蘇沙後備

咪當武肺休戰 過多排一定又見到你係波po

狗會冇盤

話說 明亮係咪消失左嫁喇? 好掛住佢啲角球

近排睇佢個爐好似係

羊巴派個500$真係拎去睇腳 好撚痛

你對腳搞咩

後腳筋骨膜發炎

直屌主勝是否不智

卡拉雷聯真係廢到傻 係咁俾對面禁屌

小注試下囉

連美詩都好似淨係玩 馬仔 波po消失左

初盤受平半 巴甲好難講

瞓醒對答案

3:2

頂完啦

奧達斯屌你咩

1:0

覺得好哂時間玩左成日贏得100幾蚊
輸埋啲絕殺波同幾次半一上盤

買左阿特角細
買左CF 6.5s
買左奧達斯
又輸

冇盤 買盤銀牙左了

你自己話買盤實際

我買左呢個

想問吓祖雲達斯果場係咪會退錢？

3-3

奧達斯計入唔該

真係on Lun9

有咩高見
唔買盤買咩好

屌你炸乜撚

炸

有得贏仲想點

勁中了

明尼路主場100%

冇哂人

屌你 365話主越位 var完又計。。。
客又唔計

我skip左

3:2完

姐係3-3定3-2

3-2

邊到睇

智甲果場？

帕丘卡 LA 明尼路 ？

有無巴打 講講邊到睇 買左好緊張

福雷個樣都係和 睇下有冇機會主入先買客

屌3:2就32啦 冇撚信囉

live睇左 半隻手越

無韋拿咪買

La

巴希亞快入

Sporting goal plz

3:2 巴黎人

葡超面子

無韋拿 之前輸完三粒 近况四連敗
仲升盤

Plz 0.5b

葡超-1 大波

然後五連敗
la作客地獄垃圾

因為個名姐 就好似你都解釋唔到點解碧咸隊場場讓人

有！

屌
炸

巴希亞入未

咁+1好似好d

0.5b please

唔撚怪得山度士有平手買

抵啦 唔出重心水

巴希亞半主快入

對家12m

Thx god

針左

士砵半2全2 2.5慘死

嘩 起身見到又殺人 絕到

仲有sporting 半二全二
尋日啲波cls

主快入

柏丘卡1：0

屌你老母 山度士 紅咗入波

一訓醒見到7-2 1-6 今年啲波都唔係人賭

撚主盤撚到傻

巴甲好興紅完入殺即場

巴希亞反 cup 既節奏

今日豬好多 山度士頂撚住

一個肺炎害死幾多賭仔

戈亞斯贏到10 1 100成日中巴甲伏

支持lm

戈亞紅埋癡撚線波

山度頂住

on9波

肺炎之後啲波易爆冷左好多
成日下盤殺上盤

4X1斷里昂
屌你老母

有無水呀 仲有四埸

巴甲真係任佢開 見邊隊多人買求其紅牌光明正大輸波

屌你老母戈亞斯

輸到仆街

屌 快反cup

巴希亞係咁封盤但又唔反cup想點

買里昂就紅完都cup唔到 買戈亞就對家紅都入

榜尾紅咗點cup...

而樣真

紅完比人都夠on9啦仲要自己申請埋紅牌 擺明假波

屌你老母訓醒見到輸錢又輸7:2 你老母

帕丘卡個尾水呢排冇贏過 睇下係咪會比人和先

9x1斷巴9

入未呀戈亞斯屌你老母

聖保羅咁都大唔到
屌你老母

9x1咁勁

想派都冇 比啲垃圾假波逼害

成埸禁屌 如果唔係上半埸炸左兩球
應該cup+大硬

戈亞斯

午餐注試下姐 以為會斷比甲 點知斷巴 -1球

山度士goalllll

馬會狗到明尼路唔開2.5/3比人買

屌你 戈亞斯

果然巴甲係要買啲唔似贏既盤

戈亞斯4:3可以嗎

下次

巴希亞補時先黎2:2，仲點cup得切

33都成問題

講真要cup一分鐘都夠

炸左

我愛山度士

屌 訓日醒見到臭痢狗輸7:2 暈暈地 有冇師兄派小弟

訓醒 痢狗 巴
成晚輸躝係賤種波 畢包 國米 阿妓 拜仁

想偷我雞？

嘩 痢輸7:2 害死幾多手足

比丘卡門前一碼miss

3:3

不如4:3？

比多粒來4:3

巴假又黎料

4:3我派

下盤月係咁

boommm

炸左屌

dllm3:3都唔比

冇 33炸咗

咁撚貪心抵你炸

利 曼

琴晚d波
突然覺得阿記走盤好好彩

巴甲真係比狗賭

強隊深盤最近都好難開
除非某幾隊...

英超先係

得牙特正氣

山狗驚險贏

730買乜？

哇...熱狗之後d場次
又有幾多手腳唔見左...

根本唔應該走 dklm 垃圾狗

明尼路狗會開得盤肯定撚狗

係咪可以買la對家

我玩到熱狗半場就訓左..避過左

華斯高 蒙7西 鹽湖城 瓜2.5b
買唔買得過..

估唔到利9....

祖亞雷斯goaaal

Az半4.0
完場4.4

明尼路又係輸半盤黎

仲提

不過痢獌一家親

重要上半有12m
入左就5:0

頭先帕丘卡一碼唔入條友食屎啦

曼fans訓醒應該笑了
睇到利陪

呢場琴日最撚假

原來az個龍派膠送左2球再加個全餐

邊隊柒d

4:4
7:2
1:6

琴日利狗比人中出？
我有無睇撚錯

屌 最尾郁咗下 唔係就轟華斯高了

原來馬賽紅牌頂咗成長場

應該明尼路了

巴甲佢老母唔係又下盤掛 咁撚多下盤

宜家買明尼路了

華c goal

01巴甲
又下盤日

0:1 高斯

華斯高 sor

屌唔敢買又贏

華C 糕！！！！！

蒙柒雷 半大

nba湖人冇人賭？

其實買熱刺客其他串利狗主其他，有10000倍，買100蚊收100萬，點解大家錯過贏大錢機會呢？

咁你贏左幾多

Feel到熱火攞返場

1:1

巴甲11

又真係大波架啵

屌 未撚買明尼路咁快入

一入po就見到你張飛

g了 垃圾湖

半大易到

其實有幾多人買外圍？好似個個都球咁

狗會最尾個賠率應該開主 但巴甲唔敢講

8點買咩 快

明尼

屌 巴甲 2:1

2:1

呢場屠殺

你老母0:1買已經穿盤 我係咪on9

馬會唔開2.5/3b真係好賤
想買冇得買

琴晚到宜家究竟幾多場下盤入先 數都數唔晒

琴日d 波應該唔少人跳樓

明尼12m

快入佢

想買賓尼雲圖 訓左

呢場屠殺
引客

Miss咗？

3:1 goalllllllll

明尼半主收錢先

又針

琴晚啲波豬死我喇

快手再入 2:1先追一球 想喊 0:1買就真係gel得 屌

3大 收錢算
大波救星

益哂d大波友

輸左國米 訓左 好彩

最尾3場主

明尼路有冇咁正路呀買下盤就秒cup3球

洛達 疤 雷加利斯

有冇人買蒙特

4：1明尼

Goaaal正氣明尼

客隊出比卡超

華斯最消關注了

傻撚左咩
la作客仲讓人

啱啱戈亞重傷 都未追返 場墨超睇緊 你係咪外賣

入波未？

明尼差唔多全派彩了，又一場半4:1

入左 炸左

秒goal嗰隊比人當傻仔咁cup

炸完對家入啦屌

又係半場4:1

邊隊炸咗

但是羅湖城很廢

蒙柒對家

又半4:1劇本

陣間又4:4

似72多d

但係LA FC 係賤種隊
睇好佢就輸 睇淡就大炒人

呢場太難買
唔買

大波已死

蒙柒半大24

屌 訓撚左冇買到維拉next goal
一起身輸上盤 仆街

蒙柒0射

等即場 睇情況

蒙柒對家快入

想要蒙但仲係0射想點

鹽湖城

屌 炸完就00到尾

墨超無紅牌無12碼無絕殺踢黎做咩

蒙特又讓分 落飛隊又輸

蒙柒半細easy

客隊點樣做到一射都無

收手啦

但盤係客 最少都和 除非又紅牌

蒙一射都冇但都冇回飛先最on9

有一刻想要蒙，但係見到曹操上黎出蒙，即刻skip

蒙開始上力 可以買了

智甲有場馬會3:2 外賣3:3 又咩事

32

蒙柒柒不射。不了

啱啱連射

我見個個比分網都3:3 外賣又3:3

蒙閪 入未

墨假死全家

應該係3:2

有無人要羅湖城

屌 唔識入波 跛都踢得啦

狗會最準

次次朝早買半大都死

華斯高 RC

好柒呀羅湖城
開個受讓 仲要主場 鬼到

私家雞

傻既先買羅湖城 高水受讓

呢場最多未平手
開個主場受讓
博你班友 覺得羅湖唔會輸 最多和
落飛

利伸9up

la 1.6了

La作客0勝都開讓 應該係有劇本

落慘機輸鳩左幾場作客 我輸足咁多場
今鋪要番身
今次個心態同上幾次輸前一鳩樣

LAFC果場可以點部署

la轉埋盤了

+1

轉埋就啊婆都識買LA

客盤100%

蒙7雷 入波未

0:0完

個陣好怪

收到

馬會推介客勝喎

根本馬會推介先要跟

見到利都要輸2-7 我都怕撚左

完場又要IFC等

蒙柒開始上力 入未

masterg買咩？

等即場好過喇 個盤咁鬼

美職即場賭好過城讓半一隨時下半場先開比你

即場算了 一陣仆街

明尼路gel

個個等即場 等於秒入 唔使買

落到 2.05

早上重心
Mls 3.5b

怕咗半一盤

奇蹟3球 10 1 100

屌蒙7雷 又死火唔撚識入

有曹之力

轉左例之後
英超真係大波波
琴日2場傳統勁隊都俾人炒
大家有無中伏

手

咩例？

蒙7雷goalllll

0930點部署

Boom

炸撚夠未 你老母

jump

手球

佢兩隊比人炒又唔係因為新例

關咩事呀肺炎d 球員體力廢左，易入波姐

蒙7肯入未

剛剛睇 炸左好多球？

入蒙7破蛋 唔撚信佢00000000

球球都話無效

蒙7最尾會入

力造細波

炸未

蒙7雷 goal

一個蒙特雷

成班球員買撚左細

0:1

係唔係又炸

易撚到

有無可能奇蹟開到全大？

琴晚臨瞓見到疤5皮飛 果位巴打還好嗎

好難喎

仆街唔記得買nba

睇好熱火贏返場 1.5照要了

講緊轉例令 英超平均入球多左
上輪都係得3場細波

蒙柒雷輸波得唔得

湖人5分 cup唔cup到

又話熱火傷曬

0930 買咩

羅湖城角大 唔想用腦

熱火爭氣ok?

墨超俾多2粒啦

最好就2:2和和氣氣

真

有無LA同路？

0930買唔落手

La 直接買客win仲好

得返十分鐘要入三球
除非比個12m主先啦

半客

琴日4比4都可以發生
1比1其實唔難囉

熱火咪撚玩啦屌

維拉入full team利7球難度同傑志打贏拜仁一樣

cup佢

夠膽你就再炸

墨超絕殺大波得唔得

1:1！

屌 又和波

昨日啲平手又唔撚見你和到

墨假係咪最多紅牌12M同絕殺既聯賽?

羅湖城ng

和波不如唔好撚踢 是但搵隊整多粒啦 成碌葛咁

0.5 1.5 雙方進球

羅湖入未

1:2

1-2！！

唔好撚炸

墨假

2比2應該唔難掛..

差啲想屌蒙7

開左

秒哭

奇蹟大波 有運巴打

強行大波

屌 真係全大

入多粒大波全格啦 和波和和氣氣大家都開心啦

角大24

我都係咁話

有了

蒙7咁都大到

大波巴打有運

係
所以好好玩

奇蹟大波

咁都大波到
本身放棄左

我了hugo

奇積大波

罐巴我了

三串一頭關咋

美假踢緊？

你又做乜唔訓阿

fcla 0攻勢都係咁落飛頭先蒙柒又係

墨假365 d計法唔同

開左波？

有冇買

一起身見到英超巴塞

即場盤都開咗 你話呢

咁都nba

邊隊？

1:6 7:2

羅湖城落底比角啦

巴塞生活好

好多巴打執唔少錢

幾有信心 係比佢上半0射嚇一嚇

蒙牛果場馬會推介咩？

放棄咗防守

牛

美職

Miss左2場大波我頂

美職仲未有角？

LA又撚

尋日唔見你上水

角大幾時買好

La最多贏一粒 睇下有冇機會入下盤先

Cash定credit

買左角大 大家睇路。。

下場墨超3.5b ok?

阿記果場上左陣水 買大波波

蒙 完場未？見佢補成10分嘅

哈哈
乜都無

琴晚買300蚊注買7注輸4注

美假係咪想試半0全12?

Gchi新字頭

皇家鹽湖城 0-1 洛杉磯FC

0-1

屌 我買緊上半破蛋 又拒絕 屌你老母

羅湖城 好彩冇買

上面瓜達唔錯 買埋訓

la gooo

10點要迪祖平手

要達瓜

又3.5中位

La易到

買咗另外一隊LA

皇家鹽湖城 0-2 洛杉磯FC

強行上盤

羅湖城

馬會1.6 賠率唔怕比你贏
明就明

一日賭佐$10萬

差啲買左羅湖城
半大gel

fc盤
4.5s

0:2

熱火1.5易到 早知受讓4.5追多注

睇d攻勢就知兩隊差別
主隊唔洗叫啦
度定下場啦

瓜達入球雙叫糊中

我買左219細

湖人果條仆街仲殺入去攞分 灰鳩左

買左細波 又要頂足成粒鐘

尾場墨開主啦

2.5大想gel

奇蹟半大，以為冇撚硬

係咪嫁

算啦邊有咁多巴塞

一陣抽

狗會客隊賠率高過澳門 多數針

LAFC

半場開 0:5 1:5 2:5 客其他

10 1 100

咁早贏好多？

LA 今日正氣

下場先啦。
上次入得咁快。

未試過下半場無波入

3場波加nba執返8k 差啲就要找數比艇仔

打咁耐都仲0角

盲跟先

..

回水幾多？

1角都無入2球？

角大係咪收左皮

冇得咁睇

巴塞正仆街含家產

4.5b?

fc近排下半都無咩波入 4.5s

咩係回水

其實冇關係 利申研究左好耐

琴日本身差400幾正返數 夜晚輸到傻 細注中大注閪 戈亞針咗3k 夾埋輸6k 好彩追得返

好痴線，美假而家唔刷角

多左
角都無

岩岩訓醒見巴甲果幾場輸左
得返呢場走地玩心急想追數

2.5s 開到 101200

但係開唔出上盤

你玩外圍唔回返1-3%
不如玩馬會啦

呢個月輸撚咗5雞

點解啲波會咁正路

gchi